有無人會抽中國鐵塔（788）？

垃圾

係咪即係準備爆升

吹淡大家識做

垃圾!!

中移動翻版？

垃圾，不了

我睇份野 2017得20億利潤 唔計H股大約2000億市值 今年頭3個月仲要跌

中國跌榻
點解唔抽?